天天吃水果～廣告個把聲好撚柒難聽

「天天吃水果，全家都是開心果～」，仆你個街個細路把聲仲chok過好假的肥仔，咁細個就要搞到咁唔自然真係好可悲

agger 細路把聲真係好撚煩

屌 有聲既

聽到想打爆部電視

大陸嗰啲廣告好多都係咁

好耐無睇電視

打曬冷震

政府自己抽返中文朗誦的水

屌佢老母，同“大家都係中國人”異曲同弓

Do not drink 未成年咪掂酒精

無人對呢個廣告有好感

仲要用書面語，個吃字聽到我想打人

吃乜撚野水果呀

我食生果既

好大陸feel